林鄭月娥2點半見記者

佢老母做雞俾狗屌啦

宣布辭職？

宣布香港獨立

飯民快總辭

咁樣會冇左加速作用

樓豬好耐無直播7婆7語

唔想見到佢呀

［冇人講？］今日係二戰國殤紀念日（remembrance day）啊～！！！！

剝奪政治權利終身上線了

宣布四名議員遭褫奪資格

炒左4條友出嚟攞彩

佢老母俾狗屌啦

港共777送大禮中國病毒去新加坡

好似係

香港恢復死刑

懶豬

再度懷孕

泛民要快手過佢

恭賀拜登當選

行政長官林鄭月娥今日下午2時30分在香港添馬添美道二號政府總部地下演講廳會見傳媒，交代4名民主派議員被取消議員資格。

up 廢話啦，慳返數據

又想嗡乜春

正臭閪

想見樓豬多d

宣佈強制檢測

應該唔係今日
但應該都就快

777: 恭喜登登成為新任總統~!!!

666稱后，先廢立法會，香港進入武則天時代

佢主子都未出聲

泛民同時開記招宣布總辭啦

點解要去聽佢講話？
電台拍片要被吿㗎喎！

無嘈過呀？

議會抗爭 繼續留守!

呢排係咁睇美國新聞 香港已經唔想理 好似變咗美國人咁 要抽返個身出黎先

唔知會講幾多次中央

宣布娥登WIN左美國大選

比我係記者 我就唔問DQ

我只會問佢入境澳門唔隔離係咪佢大撚晒

啱呀

事實上係美國個邊先會影響香港政策，香港人喺度無咩可以做到

以後仲搞咩選舉

懷有習種

汪汪汪汪

唔好意思 唔係建制報冇份問

邊度開記招？

香港加油

全面開放聖誕自由行

政總

肯定串過馬撚
想測試血壓可以睇下

即係人一定喺果度？

要present睇唔到佢發表偉論
留名

想講：「呢個係特區政府決定，與中央政府無關」

大家估下條臭閪又會遲到幾多

林鄭: 我都好感謝人大既決定 令到未來立法會可以順利進行

要總辭就要早過㐂婆講先有用。

飲多幾杯水
一陣4半唔好遲到
今日有排你講

Key words bingo又可以出動

幾時死

宣布確診，刷下澳門紀錄

又會讚支那

1.中央
2.支持特區
3.大灣區
4.唔評論個別事件
5.答過唔再答

正呀, 唔好停!

共門前狗夠鐘出嚟吠

喺鏡頭前拼命賣港

泛民快啲早過柒娥開記者會總辭啦

諗撚多左大家
佢跳出黎講疫情咋

出黎表演做愛先叫我啦

佢一定笑到好開心

係咪又準備感謝支那肯定同支持

勝利者姿態一陣又忍唔住笑

wfh again

驚班泛民含淚留低，出嚟再串下佢哋

宣佈成功懷孕

見黎把撚咩
冇人想見到佢

唔想見到佢

林奠: 仆你個街，你陰我

又遲到

佢都要做

究竟隻賤種知唔知個醜字點寫

講緊廢話

又係時間拎DQ主任出嚟鞭

真廢話

求文字直播，唔想聽佢把死人聲

笑乜鳩呀

邊笑邊講緊